想問富途牛牛個圖表點睇？

小弟唔識睇富途牛牛5日圖
佢個%用咩做標準？
0% 係幾時？
有冇得set做當時的升幅？
同埋成交量可唔可以用其他顏色代替，小弟有色弱，分到紅綠，但比較辛苦。

求巴絲解答

問支牛個客服好過啦 連登仔唔會答你的

應該係第一口價做base,即開第一點區分紅綠色

第一口價係咩意思？

左手邊第一個點

應該唔係，I check 過嗰個位唔係0%

唉～0%咪即起點囉

再對上一個交易日收市價

即係19號既收市價做標準？

是,自己睇埋19號收市價對比最後一日收市=%

你打開埋佢個盤前盤後先
% 計每日收市時間價錢

睇黎仲咩，依個數據冇咩價值

都話第一點做base囉～～～
美股有盤前後，同實盤，係都要day圖搵點，day圖無前後啊～搵鬼到

唔該Ching

你個5日圖起點如果係盤前後，係無可能係日圖搵到，因為都唔係日圖成交

係咪日圖比較有用d? 純粹想知點睇個圖

我沒睇到盤前
同埋睇盤係咪真係有用
因為我唔識睇圖分析
我純粹買d成長股，但係又想睇圖研究下

唔該哂

對唔住，第一點的確19號日內收巿價
我無推到最盡

我沒睇到盤前
同埋睇盤前係咪真係有用
因為我唔識睇圖分析
我純粹買d成長股，但係又想睇圖研究下